Troye Sivan HK concert 5月6就到喇

有冇588嘅絲都係自己一個
想揾人一齊去
最好係絲
有意留tg

推~~~

你諗住幾點去排
聽人講個埸有成7000人張飛又冇no.

盡量早 兩點幾？

收2張$588

我都係自己去

本來要同FD去，點知最後都要毒L
多咗張$888有冇人想要？

我係搶唔到飛既毒撚

仲有六日開波，588炒到1450想點

有冇巴都係自己一個去 想組個隊

Here 想要

想要一張飛自己睇 有無人放

我都係588一個人去啊 想搵人一齊早啲去排隊
利申 絲